{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금수면"
    },
    "text": "錦繍面 (금수면)\\n\n慶尚北道>星州郡\\n\n慶尚北道星州郡に位置する錦繍面は面積が広いことで有名だ。 この面は北と西には金泉市と接しており、東には碧津面と隣接し、南には嘉泉面と接する。 周辺には塩束山が北側にそびえており、南側には独龍山がある。 山が多くてほとんどの地域が山地で構成されている。 面の中を貫く大川がある。 この川を遮っている星州湖島面の南側に位置している。 国道59·30番が面と星州邑内、そして金泉市と高霊郡を結んでいる。 錦繍面は朝鮮時代には金物法面または金物面と呼ばれた。 その後、1895年に錦繍面に名前が変わり、1914年には嘉泉面の一部地域が合わさった。 現在、光山里のような7つの里を管轄している。 朝鮮時代の史料である輿地図書と朝鮮支持資料には、金物法面と金水面に関する記録がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦繍面はどこに位置していますか？",
            "answer": "錦繍面は慶尚北道星州郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦繍面はどのような面積を持っていますか？",
            "answer": "錦繍面は広い面積を持っています。"
        },
        {
            "question": "錦繍面はどのような地域と接していますか？",
            "answer": "錦繍面は北と西に金泉市と接し、東に碧津面と隣接し、南に嘉泉面と接しています。"
        },
        {
            "question": "錦繍面の周辺にはどのような山がありますか？",
            "answer": "錦繍面の周辺には塩束山と独龍山があります。"
        },
        {
            "question": "錦繍面はどのような地形で構成されていますか？",
            "answer": "錦繍面は山地が多く、ほとんどの地域が山で構成されています。"
        },
        {
            "question": "錦繍面を貫く大川がありますか？",
            "answer": "はい、錦繍面を貫く大川があります。"
        },
        {
            "question": "錦繍面はどのような道路とつながっていますか？",
            "answer": "錦繍面は国道59・30番が面と星州邑内、金泉市、高霊郡を結んでいます。"
        },
        {
            "question": "錦繍面は何時代に金物法面と呼ばれていましたか？",
            "answer": "錦繍面は朝鮮時代に金物法面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "錦繍面の名前はいつ変わりましたか？",
            "answer": "錦繍面の名前は1895年に変わりました。"
        },
        {
            "question": "錦繍面は現在何つの里を管轄していますか？",
            "answer": "錦繍面は光山里など7つの里を管轄しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 320
    }
}